販民連拉布都做唔到

少少野都做唔到叫人投你

狗仔你地上得太多水啦

帶風唔係咁帶架

18/19議案拉咗成年啦，昏迷咗幾耐

你6月之前係入左冊？

代表今日就唔拉？

分化撚開工

收皮啦分化撚

Ching 衰咩坐咁耐

你知唔知咩叫拉布

拉布可以一日拉 一日唔拉?

又block一隻

表決左二十個鐘盡曬力啦
拉

你唔屌投建制d人都on9
事實係唔夠票

熱狗係香港無市場，你地出來選我出來殺你老母

熱狗擺街站我會殺熱狗

拉

黑警我唔夠打

希望其他熱狗五毛小粉紅唔好學樓豬咁衝出黎柒

熱狗我一定落手殺

早晨呀蛇
呀,係黑狗

瞓醒喇？
拉

要屌販民唔係屌佢今日拉唔到布
係要屌佢哋當年贊成修改議事規則，擴大主席剪布權力

On9

訓左幾耐?

Block撚左唔通賣港派做到？on9

訓左幾耐

販民賣港是常識吧

飯粉全面進場，樓主好快啲走

收嗲喇

公道講佢地拉左幾個月
要屌既係佢地擴大委員會主席權力

blocked 分化撚唔洗講咁多

拉左大半年有多啦 訓撚醒未

上屆我投熱狗 今年咪撚比我見到鄭松泰出黎選
咁鍾意叫人放棄進攻立法會 佢自己記住唔好出黎選

又一個忽然關心
你開返19/20財委會個議程望下啦柒頭

唔知議事規則點樣先可以修改呢？

食2 家茶飯
戲都唔做多啲

分化撚有無睇呀 所有臨時動議否決晒主席強行投票比少數派護航通過呀 仲坐係到開垃圾po

真是慘 咁快就要復工

知唔知咩叫剪布

pull

Hide Blocked User - 讓子彈飛

咁而家d熱狗做緊咩

大家屌9佢記住用不推文呀 講到口臭

黑狗早晨

吊你老母有冇睇直播？個主席柒頭波話撚曬事cut發言點拉呀

巴打你。。。

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

好心要串9五毛狗就禁不推文啦仆街
一係就望完唔好理

又block一個

你衰咩坐咗咁耐

分化撚死撚開啦

Blocked😉

輕輕放低5毛錢

班五毛扮自己友 含淚含撚含家產咩都出埋來 叫人投白票
屌你老母以為咁就帶到風 實在太了解連登仔啦

我宣佈，立法會我地寸土必爭，我地要拎過半議席否決權

功能組別最後一個月！決勝關鍵係工程、建築測量、飲食、批發零售、進出口！（附懶人包）

依d 唔會有人講既

Pull

仲拉布？
泛民立架餐係立法會暴動啦
唔死一兩件保皇唔收貨

所以港共完全唔撚洗理我地，今年一定要收建制派皮

希望今年泛民同本土可以坐低傾好，唔好自傷殘殺，又益撚咗班仆街

改咗制冇得拉布啦小朋友

陳雲到陳雲到 又來介票

good morning sir

On9完未...

樓主RIP

低質分化撚

拉撚左好耐啦

淨係撚19A都撚左幾個會啦